幾時會有女

30年叫魔法師
35年叫大魔法師
咁40年叫乜？

利申：本人為大魔法師，暫時對進一步的職業路向感到迷惘。

單身狗

大賢者

習慣就好